whatsapp吹水group 歡迎會參與話題既你

入群都係想吹水姐 長期潛水會del
禁狗公 娘娘 色情 只求正正常常吹下水
傾下心事 講下生活大事
有意就填表啦

推

我好似已經填過 LUL 不過一路冇+我

七頭搵食行遠啲 依個年代叫人留電話玩whatsapp group 一定呃鳩人啦 唔係昆錢就係蝦條 仲要鬼鬼鼠鼠叫人填form呃鳩CD room

你填左咩名

再填多次？

我填左Jeffrey既, 電話no. +1 開頭